將來西九地段要翻牆先上到網

唔排除為左迎合大陸網絡管制，
西九地段網路將會跟從大陸封Facebook youtube等網站，
買左樓既真係恭喜晒~

正評

一早估到